[開定先] 擔定櫈仔等睇Radeon VII 打撚殘 RTX 2080

AMD ! AMD ! AMD !

16gb ram無乜優勢

用幾多電？

要試就試8K

咁先公平

300w?

8k粒gpu都啦夠力
贏左都唔會拎黎玩8k

你咁講叫A粉點應咀

打撚殘喎，睇過。邊度殘？

Being a dual-slot card, the AMD Radeon VII draws power from 2x 8-pin power connectors, with power draw rated at 295 W maximum.

7nm 嚟講算大食？

其實等於570/580 出8gb版

Full HD 的料，駛鬼用到8gb ram 咩

雖則570性價比冠絕宇宙

我以前張1070都係用唔著8gb

呢張嘢真係令人好失望

2080 開埋DLSS， Radeon VII 又食塵

AMD 好心爭吓氣

下張7nm 唔該整張似樣d 的咭出嚟

bit數影響到vram容量

e.g 256bit 一係4gb一係8gb 咁更係俾8gb人

我fd 張570 4gb 打 AC ORIGINS 1080p都夠晒

出黎同580一樣係過渡卡，真野係下半年既navi
PS：真係唔知原來性能拍得住2080 當然電費另計

無新架構配合7nm

贏到2080都無用啦

上面仲有張2080 ti

仲要無RT DLSS 呢d features

除咗free sync 或者對AMD 有愛，睇唔到買佢的理由

唔認同唔緊要

攞d理據出嚟吖

偷偷摸摸留個負評好廢囉

ASUS!

垃撚圾

都係用住老黃等Navi

好慘

廢起上嚟廢過2070